膠化鎖sim post 我屌你老母

好彩依家比人del左po 唔係真係唔知幾多人中伏
唔清楚供應商pin又開po

而家我要去門市搞啊仆街 3分鐘 3
唔撚好再開膠po啦巴絲們

屌我都係頭先LOCK L左

你又比人老點咗呀？

我都lock撚咗

去左門市搞定左 唉曬9晒我啲時間

要去門市搞 覺得自己好撚冇用

係呀仆街

我無知一問，鎖sim卡有乜用？鎖咗會有咩效果？

每次再開機要解鎖

試唔岩2次
仲要試第3次係咩心態

咁理論上部電話唔會熄機架嘛，係咪你覺得就出事就熄咗部機？

唉屌你老母
未check開post fake鳩巴打
等陣要去門市解返

人地明明叫你試2次唔得就唔好再試。 豬隊友仲屌返人轉頭

試完兩次唔得就google 左

之前有師兄分享過，公司部mainframe 比佢唔覺意、唔小心熄咗，但熄之前部機已經叫佢再三確認，佢第三次都要係禁個yes掣。

屌啦星 我都奶咗嘢

係掛 我又冇諗過 純粹開post個巴打係咁講

咁你應該會熄唔切部機

好彩只係小事，中咗槍嘅小朋友可唔可以說成比人老點咗？

個原意係張sim畀啲人型生物執到都套唔到whatsapp/通訊錄

呢個情況係防止popo無passcode/biometric將你部電話解鎖
佢直接抆你張sim出黎再用第二部機開

佢唔蚊張sim卡出嚟，直接用你部機做嘢，就可以避開要重新開機嘅問題

攞你pw / 生物資料有幾難吖

我試咗第一次就鎖撚咗

哦
咁你下次記住脆地雙手奉上
最好講埋邊日同邊個人講過d咩
等popo唔洗搵得咁辛苦